譚耀宗：香港高官擁有外國護照不等於勾結外國勢力 中国政府本身計劃將所有案件移交至中国審理

譚耀宗接受《視點31》訪問講述港區国安法，重點如下：

👉🏻中国政府會於三種情況動用管轄權處理相關案件：香港政府癱瘓、涉及外交的重大事件、中国進入戰爭。

（補充：譚耀宗早前亦指外國人受港區国安法規管，與屬地原則吻合。）

👉🏻中国政府本身計劃將所有案件移交至中国審理，譚耀宗認為現時方案已相當尊重一国兩制。

👉🏻譚耀宗認為香港政府高層官員毋須放棄外國護照，又指條文清晰定義「勾結」一詞。

👉🏻立法會參選人反對港區国安法或被視為不效忠基本法，因法律會納入基本法附件三。

👉🏻譚耀宗不反對行政長官指派處理案件的法官前諮詢首席法官意見。

👉🏻譚耀宗強調港人不用恐慌，形容澳門成立維護國家安全委員會後仍然馬照跑舞照跳。

資料來源：

#香港政治

呢集視點31要backup

即係間碟，逃生門？
係香港做事冇後果

港人不用恐慌，因為強姦完唔一定大肚

睇下澳門，甘心一世做性奴咪開心心

直接叫外國取消班高官外國國籍咪得

翻譯各國語文畀全世界睇

譚耀宗：我地話點就點啦 嘈嘈嘈 嘈你老母閪

👉🏻譚耀宗強調港人不用恐慌，形容澳門成立維護國家安全委員會後仍然得返馬照跑舞照跳。

講無恥真係無人比得上藍絲
成日屌外國干涉香港
自己就賺港幣賺人仔送仔女去外國
兩面油水都舔盡曬
仆佢個街

董X華 據報所有兒子在美國出生，並全部曾在美國留學
梁X英 據報配偶、兒子及兩名女兒擁有英國國藉

林XX娥 據報配偶及兩名兒子擁有英國國藉
陳X波 據報配偶、兒子及女兒擁有英國國藉
鄭X驊 據報配偶擁有加拿大國籍
黃X星 據報配偶擁有加拿大國籍
邱X華 據報其配偶與家人在英國擁有三個物業
楊X雄 據報一對子女在澳洲留學

陳X思 據報配偶為新加坡人
李X章 據報兩名兒子曾在英國留學
羅XX芬 據報兩位兒子在美國讀書升學
葉XX儀 據報女兒擁有美國國藉
劉X強 據報本人擁有英國國藉，兒子及女兒在英國升學
任X剛 據報女兒在英國升學
湯X驊 據報兒子在英國升學
范XX泰 據報女兒在加拿大升學
譚X宗 據報兒子和孫兒在澳洲升學
曾X成 據報配偶擁有加拿大國籍

何X堯 據報兒子在英國升學
梁X芬 據報兒子分別在美國和英國留學
謝X俊 據報於拉斯維加斯擁有物業六個
梁X彥 據報於英國擁有物業

講咁撚多其實為自己開脫咋嘛
驚將來走唔到佬呀？
既然要投共
食相就唔好咁肉酸

澳門係冇國安公署

直接by-pass咗香港原有嘅立法制度都叫尊重一國兩制

香港高官 擁有外國護照，不等於勾結外國勢力， 但普通市民 擁有外國護照 就係勾結外國勢力！！

佢只係區區一個人大常委 就連條例幾時審議都要到審果刻先被通知 好心就咪撚出扮晒知內幕出嚟做代言人啦

所以外國唔制裁斷呢班賣港賊後路 就唔會有任何改變

有外國護照唔等於勾結外國勢力
但係Twitter 9UP兩句就係勾結外國勢力

唔係勾結
唔通係打算從事間諜活動

我鐘意點就點

完

彈出彈入

為何要X

要推出國際

你支持政府做乜都唔關外國勢力事
你唔支持政府做乜都係勾結外國勢力

雙重國籍，又位高權重，實知好多黎民百姓唔知嘅秘密
容乜易做做下變間諜？

民研最近先問完直系親屬應唔應該放棄外國國籍，到時睇吓大家點睇囉

攬炒之父

推

澳門係自己立法。

直頭有外國國藉都唔等於勾結外國勢力

李X銘都有啦。

因為有外國護照已經係外國勢力
唔存在勾結既問題

無恥到尼個地步

外國人係香港->屬地原則
香港人係外國->屬人原則

公佢贏，字你輸

澳門已經比人食左

其實條文即係咁啦...
第一條「我想拉你就拉你 判你就判你 唔好問點解」
完

講咁多做乜鳩 有膽立先啦
2020前武統台灣添呀

梗係咁講 佢自己個仔同孫係晒澳洲

公我贏字你輸

形容澳門成立維護國家安全委員會後仍然馬照跑舞照跳
驚閪信政府

我就係皇，我話咩就咩

抗爭者擁有外國護照就等於勾結外國勢力

一定係咁

垃圾人種 生出黎個D都係走狗性格

你越顛 我越興奮

十舊屎食少舊就想我地感恩？

我聽到你咁講成個人即刻放鬆哂

制裁前的最後肺UPS

等睇平民持外國護照被拉

自己講完唔識笑先好野

其實所有高官同知識分子都有機會做間諜既 所以應該拉哂番去坐監

擁外國護照邊有人會話自己係外國特工

有外國護照都係間諜

咁講到明反對國安法會DQ
要參選既議員點先
個個都要扮支持喎

做人最緊要開開心心

你睇下澳門，做性奴幾十年，個閪爛曬流曬濃
生存技能無埋，唯有生吞大大啲精液維生

依啲咪叫生活態度

點解有外國戶照唔係勾結外國勢力

呢d賣港賊一定要全部制裁

宜家梗係掉番轉黎玩
由外國出聲
支持國安法既DQ佢外國藉
夾番死班友仔

係連坐dq佢成家

高官有外國國籍唔算

法官係外國人就唔準審國安案件

本想中出你 而家戴套強姦算啦 super!

不許百姓點燈。
-上聯

check清楚自己有冇超區票

鬥紅就要俾中國小粉紅睇下
呢啲要由佢地果邊拖加壓力
我地講乜都無用

我唔明宜家大家都 show hand 咁
佢地仲敢顧住自己個外國護照

有外國護照直程係外國勢力👍🏼

推啊

傳開去 譚罐宗利用外國護照將消息向外國傳開 好明顯係顛覆國家政權 將佢捉上大陸勞改!

譚耀宗認為香港政府高層官員毋須放棄外國護照，又指條文清晰定義「勾結」一詞。

= 譚耀宗認為效宗他國不是勾結

UK
I (name) swear by almighty God that on becoming a British citizen, I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth the Second, her Heirs and Successors, according to the law. I will give my loyalty to the United Kingdom and respect its rights and freedoms.

US
"I hereby declare, on oath, that I absolutely and entirely renounce and abjure all allegiance and fidelity to any foreign prince, potentate, state, or sovereignty, of whom or which I have heretofore been a subject or citizen; that I will support and defend the Constitution and laws of the United States of America against all enemies, foreign and domestic; that I will bear true faith and allegiance to the same; that I will bear arms on behalf of the United States when required by the law; that I will perform noncombatant service in the Armed Forces of the United States when required by the law; that I will perform work of national importance under civilian direction when required by the law; and that I take this obligation freely, without any mental reservation or purpose of evasion; so help me God."

真係要正視呢樣野

全世界係咪得香港同終國係咁？
啲高官全部外國籍

香港高官擁有外國護照不等於勾結外國勢力
689不是香港高官
結論：689勾結外國勢力

咪係

傻嘅先繼續同啲太監斟酌埋啲on9細節啫

重點：外國人受管制

push

條老野好撚煩

只許高官漢奸
不許百姓交流

權貴保護法

要講安全，就應該無外國籍啦
一心一意

英美澳加最多

真呀

而家唔係你中國驚啲官做間諜
係人哋驚你中國人個個都可以係間諜

美國國藉唔清楚，但英國同英聯邦入藉都要發誓效忠英女王，咁都唔係叛支那國？唔係勾結外國勢力？

有外國護照一定係勾結外國勢力 一撚定！

姐係高官唔計 你普通人就要愛國

對上一次聽到澳門有人才係幾時???
Sorry，好似從來都冇

佢意思即係話
本身全中國化架,依家一大半中國化益左你啦傻鳩香港人
依家中國好心仲畀返香港法庭同執法部門跟進

屌你老母啦

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：